老母拎塊牛扒問我點醃

應該點醃？

鹽加黑椒

鼓油 糖 粉 味醂 料理酒 黑椒 蒜蓉
醃3個鐘 醃完成塊dum咗佢

未撚聽過蚊蚊蚊大師？

醃條鐵咩，就咁煎啦

糖呢兩茶匙 再落d橙皮

睇錯老母塊牛肺

好似啱啱琴日先live嚟

豉油 豆粉 糖

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

刺身食得啦

Salt and pepper